做做下雙縫實驗，唔覺意去咗另一個平衡時空嘅香港

嗰度啲樓價平到50萬就有1500呎，已經成功獨立建國，人工平均成十三萬一個月，仲要好多野都係香港製造而非中國製，好辛苦先返到嚟，嗰個香港好恐怖，炒樓係犯法行為

食咗藥未？

返黎做咩

你將咩粒子做雙縫重力子？

無得炒樓仲唔急急腳返嚟咩

快子同膠子

極力子